now現客戶睇世界盃幾錢可以有得睇

如題 真係要880咁貴 ？

我賣世盃通行證 有冇興趣 低過$880

搵番個agent?

4k 最平幾錢？？

舊客８８０
除非加台簽兩年約。

我比左280+200 再加一個月10蚊

舊客係咪做到480
我見有人講過，但係又冇下文

有280 嘅pm

點樣280? 本身有寬頻有盒, 但係無比緊錢睇now

係咪真係有280架？

個個都$280,用$880買果d正傻閪

你係簽多左廿四個月約？

電視先有4k，手機pass果d冇架仲要唔清
舊客要比880
280果個係要你每月比多60-80蚊加台、再簽多2年約先可以用280睇到

新簽